防暴狗發癲衝入馬鞍山商場！

保安阻都阻唔住